點解香港無一站式網購平台？

歐美地區有amazon
日本有樂天，Amazon JP
台仔有PChome， 博客來，金石堂
中國有淘寶，京東

以上嘅網店買返當地野/進口貨都係平過街價

香港得個hktvmall 叫似樣d,但佢平左個鋪租都仲係跟街價

有日手痕想買d公仔面同零食，諗住上HKTVmall揀下 ，點知全部都係batch貨，一買要十幾廿包

人地外國你肯俾shipping 單粒螺絲都有得買，最多分左批發價同零售價

全世界都搞緊網購，點解香港呢方面仲係咁落後？

香港地方細gua

而家出街買野有一半錢都去左租金度,淘寶要做集運差唔多一星期先到手,咪又係咁多人買

理論上賣返本地食品,加d外國入口貨應該有市場

有時唔怪得我地淘寶
有啲嘢係香港根本搵唔到
淘寶一search就有
希望有個大而集中嘅網購平台

老實講香港其實唔少網購平台 但係太過雜亂鎖碎
首先將有實力嘅實體店邀請到個網站開近乎24小時都有人回覆嘅網上鋪
仲要有大量同行喺上面買賣 畀用家輕鬆格價
仲要支持到網上付款同物流技術
香港本土有冇邊個會搞得起？或者有冇經營者肯信呢個網站？